nowplayer 老母問候區

屌佢老母完全Load唔到

same

而家又得返

我電腦個nowplayer又係on9，合約入面包既台全部都睇到，淨係得英超個Ｄ台黑畫面load極都load唔到，但係用電話apps睇621就睇到

我都係咁, 得英超load唔到, 一齊打去反映下

我都係，電話睇到，電腦就黑畫面

我想睇波呀屌你

我電腦仲要係得now sport系列睇唔到, bein sport都睇到, 我懷疑唔係個別事件, 但得我feedback now就回應係個別電腦問題唔處理

apps都係

我仲以為得我係咁
其實我一路以嚟都係用電腦睇621；
係7月屎忽痕用電話睇左場友誼賽之後，到8月開季再用番電腦睇621就出事

之後我打過上now問咩事，佢話我account一切正常，佢都答我唔到
我又問過佢，係咪有限制所以咁
(now曾經限制過每月只可以揀一次用電話/電腦睇)，但佢又話已經取消左呢樣野，可以無限次任轉

最後，我都仲係得621個堆英超用唔到電腦睇

屌你老母 而家話我雙重登入添啦 一個鐘前改完密碼

Me2 宜家暫時未斷

又斷啦 雙重登入

斷撚咗成晚dllm

原來全世界都係咁，仲以為被人hack account

同你一樣, 之前都係咁睇, 係今年開季先有問題, 唔聯合一齊搵now應該唔會有回覆

以為得我有事
頭先10點瘋狂斷

而家好似聲畫唔同步

屌我都係
我電視開332
自己用APP睇波係咁話雙重登入

屌我都係 好撚廢呀 我仲諗住比人hack左 原來咁多人都係咁

屌我都以為係自己問題

屌仲走咗去改密碼

又黎料啦 屌

又睇唔撚到我屌

屌手成日雙重登入

係咁話雙重登入 屌你老母

兩日都搞唔撚好

我都係囉
以為比人hack

等睇阿9

屌你個now 做乜撚野

用電視睇算

等左個cs13分鍾， 準備屌7佢， 不停話我login 左

屌你老母 係要人出廳睇 屌你老母NOWTV死全家

我要睇大戰呀 屌你老母

屌你老母想睇場f1 彈出彈入
搵少少野娛樂下自己都唔得

我都係 我仲專登轉密碼

仆街以為邊個有我PW,係咁話有第2部DEVICE

11點半前搞唔番,打去屌鳩佢全家

F5到嬲呀屌你老母

Same

好慢

好撚廢呀

仆街收錢就咁撚快手 個仆街APP就成日話9我雙重登入

賽前9噏又冇事
準備開波嗰陣又彈幾次

依家暫時無事

等左40 min 後， cut9 左我線

我都係

英超睇唔到
美網又睇唔到